{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168104",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베나레스 숙대점"
    },
    "text": "ベナレス宿台店 (베나레스 숙대점)\\n\nソウル龍山区青坡洞2街76-22階\\n\nその他/世界(インド料理専門店) , 11:00 ~ 21:30 , 名節 , 70席 , 高麗大学安岩駅周辺にはインド料理専門店「ベナレス」がある。 ここはすでに有名なグルメ店として有名だ。 今回、ベナレスは淑明女子大学入口に2号店をオープンした。 ベナレスという名前は、ゲンジス川沿岸にある世界最古の都市の一つだ。 この食堂は韓国人の口に合うオーダーメイド型インド料理を提供して人気を集めている。 すべてのメニューは人工調味料の代わりにインドの特級ホテルで10年以上勤めたシェフが直接輸入した20種類余りの香辛料で味を出す。 ウコンはカレーの材料として使われるが、抗がん効果があることで有名だ。 ベナレスはリーズナブルな価格で最高のインド料理を提供するため、多くの人が訪れます。 また、多様なサービスクーポンを提供し、顧客の好みに合わせている。 ここではインドの深い味と香りを感じることができる。 合理的な消費センスを持った人は必ず持って行ってほしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベナレス宿台店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル龍山区青坡洞2街76-22階にあります。"
        },
        {
            "question": "ベナレス宿台店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "11時から21時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベナレス宿台店の料理は何種類ありますか？",
            "answer": "インド料理専門店で、オーダーメイド型の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベナレス宿台店はどのくらいの座席数がありますか？",
            "answer": "70席あります。"
        },
        {
            "question": "ベナレス宿台店はどの駅の周辺にありますか？",
            "answer": "高麗大学安岩駅の周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ベナレス宿台店の特徴は何ですか？",
            "answer": "すべてのメニューは人工調味料の代わりにインドの特級ホテルで10年以上勤めたシェフが直接輸入した20種類余りの香辛料で味を出しています。"
        },
        {
            "question": "ベナレス宿台店ではなぜウコンが使われていますか？",
            "answer": "ウコンはカレーの材料として使われるだけでなく、抗がん効果があることでも有名です。"
        },
        {
            "question": "ベナレス宿台店ではどのようなサービスクーポンが提供されていますか？",
            "answer": "ベナレス宿台店では多様なサービスクーポンを提供しており、顧客の好みに合わせています。"
        },
        {
            "question": "ベナレス宿台店ではどのような味と香りを楽しむことができますか？",
            "answer": "ベナレス宿台店ではインドの深い味と香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ベナレス宿台店はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "合理的な消費センスを持った人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 391
    }
}